成班人以為為香港自殺好有意義

預撚咗畀人屌畀人話係鬼
屌你老母你哋班撚樣成日唔畀人屌
依家一大班人見你哋成日為自殺人士仆心仆命 又搞埋啲大型悼念會
搞到一班心智未成熟嘅人以為自己話想死就會全港關心
以為自己死咗就可以比人當係烈士偉人
根本依家開始話要自殺嘅好多都係attention seeker
仆你個街成班好似玩玩下咁郁啲就話自殺
事實擺在眼前無論死左1000啲人都理鳩得你
不如活下去好好 同班廢老鬥長命好過啦